[放耳機]Fender FXA5, KZ ZS6, Roy's Headphone 大機

放以下二手產品:
1. Fender FXA5 連鍍銀升級線 $1700

2. KZ ZS6 連銅升級線 $300

3. Roy's Headphone 大機 $300

(全部連盒/套)
九成新
有意歡迎pm本人telegram:
交收地點、時間可議